3月8日 7:30 周梓樂悼念會 將軍澳

推

如果一個人推post係有極限 咁就開無限個post

Push

感謝

周同學

[重開] 行動三大原則：目的，可行性，後果

梓樂我地對你唔住

無對佢唔住，我哋仲堅持緊，可能方式唔同，但我相信仲有好多手足堅持落去，總有一日

Pushhhh

西貢區議會班友玩泥沙咁，對不起，義士

Tui

第一張圖就係我地最需要既文宣

算唔算食人血饅頭？

308 尚十相見

警隊選擇性執法下，悼念會將會成為手足陷阱

現在警隊選擇性執法，對支持政府人士的行為都視若無睹。我們擔心悼念會開始後，支持政府人士和黑社會破壞悼念會時，並不會有人執法；而當市民手足見義勇為，阻止破壞時，警隊將會即時介入，以暴力對待他們。昨晚警察無任何原因下進入尚德邨停車場，破壞在停車場二樓紀念兩位同學的地方，在警隊無法無天的情況下，悼念會都不會幸免。不要忘記早前警隊在尚德十字路口濫捕市民，正正就在唐明街休憩處附近，警隊亦多次無理進入屯門公園。這樣的悼念會將會沾污兩位同學之名，更會成為一個對手足的陷阱，相信是兩位同學都不願意的。

過去多個月，區內多處祭壇及連儂牆都往往受警方暴力清場，現場槍林彈雨，多人因而受傷及被捕，若果我們在此時此刻貿然開悼念會，難保悼念會成為警暴的一個集中點，實在不忍心理應為人尊崇、敬仰的地標被警暴蹂躪。

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Pushhh

周梓樂冇得投功能組別

"問過人地父母未？"
"n次傷害"
"未贏悼咩念"
諗起就扯火

1930 嘛 ?

up

冇人推

人地父母有冇批准？

區議會批左未？

周同學 陳同學

其實無名死者, 唔使理啦, 由得佢啦

消費死者

西貢區議會真係好垃圾，改個名都搞到咁，點做大事

行動po又唔推 而家已經少活動仲唔努力啲

push